[有圖][學野]想知呢隻泳衣叫咩名

係谷sir個j圖post見到呢件野

想知咩牌子/隻款叫咩名

泳衣

一件好性感既泳衣

香港應該冇得買

後頸分屮橫誇左右lin頭凸半邊波交屮落腰款

咁少圖好難答你

咁仲少...？

掛頸開胸

嬲屌泳衣

包二奶

正在下載3張圖片...

好貼切喎

$20000啦
無得再多

香港都冇市場 點賣

我買左件新既泳衣

一掀開就揸得

呢啲叫一件頭

著成咁點游水

都靈裹私布

大波有水阻, 游唔到水

着到咁都唔係為左游水嫁啦